睇完美國發生嚴寒新聞真係覺得全球暖化撚玩晒

夏天太熱:全球暖化撚話全球暖化搞到咁熱

冬天太凍:全球暖化撚話全球暖化搞到咁凍

要講幾多次係導致極端氣候呀on9

咁叫乜9全球暖化

之前又話無冬天平均氣溫上昇

見到近排太凍又可以改口係極端天氣

全球暖化又贏

你識d咩呀

冬天凍
夏天熱
邊到極端

其實唔明咩叫全球暖化可以google下

全球暖化係一個問題 世界各地排放既溫室氣體（例如二氧化碳）愈黎愈多 呢d都係只會不斷吸熱既氣體黎 佢會困住熱能係地球表面 令氣候反常 極端既氣候愈黎愈多同嚴重 （冬天更容易出現嚴寒同暴風雪天氣、但夏天就多左熱浪同暴雨。同埋會多左颱風呀龍捲風）
今年美國已經有成4個颶風吹襲，最近日本同美國既寒流都凍到破紀錄 有睇新聞都會發覺呢d極端天氣係世界各地愈黎愈多 所以唔好因該冬天好凍就開心 呢d都係暖化帶黎既反常天氣 下一個夏天可能熱到你死

全球冷化黎

困住d熱能又點解會凍左？

暖化撚:熱能會制冷

全球暖化真系史上最大騙局

一個post就解釋左全球暖化點解會惡化

以為冬天好撚凍就冇全球暖化
真係好無知

其實你知得幾清楚 ?
你係書本到學識?人
你點知係真係因為呢個事實?
你覺得作者又係邊到學識? 信得過?

除非你係地球生存46億年
否則你一樣都係咁無知

睇下the fay after tomorrow啦

冰河時期

環保撚係咁弱智

呢個係事實定假說?

話冇影響嘅就真係戇鳩

返入波台啦傻閪

您咁博學咪又剩係識話我無知

係波台叫人返入波台

環保撚其實有無腦袋

客觀咁睇，其實都幾肯定
依家地球係偏凍，兩極仲有冰川就知，唔係點解家陣會叫間冰期

地球大把時代暖過依家4-10度 不過人類文明未出現，所以想像唔到

事實就係好多科學家都懷欵暖化論,

去做研究, 再得出好多不同學說,

暖化論未必一定啱, 仲執迷話暖化論一定冇錯,

蠢過隻豬

STUPIDITY

碳排放 呢樣唔洗講啦下話
平時假膠下諷刺下環保撚咪算
估唔到真係有人會當真

一個地球 可以存活咁多年 可以上兆計生物同上億計品種 佢自己唔會調節 人類而家唔種樹咩

暖化撚夏天有冇開冷氣

大家唔使驚暖化
人類會滅亡
但唔係因為暖化

全球暖化個cause係會導致極端氣候

冰川融化
凍水流出大海
所以凍左

波台post都咁認真
上面班友新嚟㗎？

俾樓主參考

係南極融左舊冰川, 會影響到全世界氣溫都變凍, 我就唔多信,

而家舊冰川唔係融係你門口, 佢釋放出黎既冷溫度夠唔夠力影響到全世界都成問題,

而且, 而家係局部地區會變凍, 唔係全球地區一齊變凍, 咁又點解釋,

地球本身就係一個系統, 有佢自己既調節功能, 氣溫轉變佢自然會調節

正解

樓主弱智

地區性氣候反常vs全球平均持續上升

concept問題

講撚到口到臭都仲係有人咁on9覺得全球暖化淨係指氣溫上升
自己去睇ar5
你要實證又好要解釋又好全部到有

係氣候反常
而家呢刻溫度低唔代表全球氣候變化唔存在

樓主咩學歷？

Unknown 的 不願面對的真相2

好耐未試過多倫多連續好多日-30

我就話睇唔到姐
你明知係波台都開唔關事post, 你腦袋裝屎

波台對全球暖化不嬲好關注

波台狗

其實以前啲恐龍係咪bbq得多搞到ice age?

睇完咁多位既CM

就證實到全球暖化撚話係就係

同支持全球暖化都係無腦

你都傻豬黎嘅 同班唔面對現實嘅連登仔講事實

全登膠化

本來地球係原始時期就係熱到仆街

可以由原始人都係唔著衫同著得少衫知道

之後地球進行調節天氣變凍

近排地球又調節返就熱既天氣

咁就到班現代人係度又分析又剩

但大自然本來就千變萬化

幫撚屌諗唔明點解會咁

而咁啱人類又慢慢進步

多左好多現代產物

之後幫科學家就搵到野頼

計我話全球暖化根本係外星人既陰謀

用來阻擋人類既發展

其實氣象學係解釋到
呢幾年暴風雪出現得愈黎愈多
其實同阻塞高壓有關，阻塞高壓係北極溶冰帶黎既既熱能所積聚既系統
佢會切斷西風槽，所以本身係佢西面既冷空氣會受佢影響而移動得更慢，導致暴風雪影響時間大幅增加
但冷空氣長期影響陸地，遠離陸地既海面變相長期偏暖，其實係一個愈黎愈暖既惡性循環

利申：信有全球暖化但關我撚事咩

信就捐錢比環保觸覺啦屌

呢啲要人捐錢既食住條水真係仆街仔尼

不了，知道個成因同支持減碳排放係兩件事

認為共狗仆街，係咪就要課金俾熱狗或者教主?

我讀完中三個geog都略知點解啦⋯
點解樓豬可以咁無知⋯

簡單黎講
冰川啲冰熱到溶晒啊！冬天咪好撚凍囉

中三我都學過
樓豬係咪初中生

全球暖化只係將複雜概念簡單化，

以現今人類科技同資金係遠遠應付唔到地球本身既調節帶黎既破壞影響， 全球暖化論目的就係節制溫室氣體排放從而減慢地球本身調節， 即係盡力而為。

而且節制溫室氣體排放本身有益人體健康， 你班弱智撚樣咪去銅鑼灣路邊吸足24小時廢氣， 咁都頂到再北上去工廠吸試下， 定你地本身已經吸左唔少廢氣吸壞腦智力受損。

我唔明點解有人班咁反環保， 當然好多人藉環保掠水， 但節制消費又唔會俾人呃， 排少d廢氣都好合理

咁多知識精英，想問下有無咩方法可以令到地球無冬天

好憎冬天，凍到想死

海水的洋流 的確會影響地區溫度
不過我都唔相信全球暖化

利申Al 地理C

睇完你既CM
就證實到你話唔係就唔係
同反全球暖化撚都係無腦

一直咁撚多研究做左出黎都支持左依個理論
你就話人話係就係 咁你d理據呢？一味話冇話冇

今個冬天好似得一個月係真係凍
近兩個星期都係秋天咁

讀書少真係好可怕

不嬲龍門任佢地搬
熱就話暖化姐 凍都關事
On9

冬天暖左又話暖化
到冬天凍少少又話極端氣侯
咁正常果陣會唔會話太正常

咪撚on9
全球超過95%既科學家都同意左暖化論 反對既科學家做既“研究”都係係由油公司比funding指使去做 因為暖化論會大大影響油公司既收入
你淨係識放大質疑暖化論既學說黎講，又唔識睇下背後資料
蠢撚過豬

你講笑咩 你收皮果日油王都未收皮啦

G

A09!!!!!!

9up 完成段冇 reference 既陰謀出黎叫人睇背景資料..仲好意思話人蠢

搵食姐
食屎啦環保能 我係要唔環保呀吹呀

暖化論會支持減碳排放 要減碳咪會用少左油用其他能源囉白痴仔
我話會影響收入咋喎白痴仔 就等於會收皮？ 你咁既邏輯就真係收得皮

中學都有教係指氣候變得極端啦

係叫人睇清楚d理論既背景呀 醒目仔
樓上9up果d又有reference?

弟弟下次乖d啦,自己上google搵啦

明朝小冰河時期你點解釋呀柒頭

中學都有教香港自古以黎係中國不可分割既一部份添啦

睇完唔夠既就再去google打返個title搵多d黎睇啦 唔再搵比你喇

arm ar ching

竟然有人會同波台假膠認真

明朝果陣工業革命未 果陣有幾多污染 就係工業革命後人類先愈來愈製造得多碳排放 明白未
小冰期後(大約工業革命開始）一直升冇停過又點解釋呀柒頭

佛羅里達凍過阿斯加阿7頭

不學無術

你依句係咩論據嚟

薄弱到呢。。原始人嗰時住係邊咩氣候又唔知

一野jump to conclusion 原始時期熱到仆街

建議樓主讀多啲書，睇少啲荷里活電影啦

龍門任搬

咁無啦啦又小冰期？小冰期又關全球暖化事？

無廢氣又全暖

喂你知道有95%同意咁把炮 你自己睇過哂？
定係唔知邊個網睇返黎啊

您讀下歷史先再同我講野啦

佢地好惡 唔似假膠喎 又理論又剩 定係我太認真

極端天氣其實同厄爾尼諾同拉尼娜現象有關，而厄爾尼諾同拉尼娜成因機制其實都未有一個好確切嘅定論

連登仔話wiki，環保飛機網同中學教科書已有定諭了

小學雞學人開post

不嬲暖化論都係講緊後工業年代 你幾時見以前有人提出暖化論 你睇清楚成個學說先出黎up 柒啦

全球有95%都係連登

所以地球幾十億年既氣候轉變就唔計 計短短百幾年 真係專業

樓主千祈唔好生仔

咁撚自私

因為射精會做成全球暖化？

根本暖化撚就係柒左
依家係到改名又改意思
真係導致極端氣候 咁當初改名做全球暖化做乜

放眼全世界ok? 係咪地球每一點温度都一樣你啲傻閪先識分析

幾撚時有講小冰期關暖化事
小冰期係上面條友講
點解你地每個cm都有笑點
小冰期之後>工業革命>污染>暖 明未？

唔通你信得過咩

點解叫人睇資料係俾wiki人睇
中學都知wiki啲野可信性有幾高

你做左乜野對抗全球暖化

北極震盪 都活識樓主都係縮番入老母個閪度啦

樓豬連初中地理都冇撚讀過
大家同佢拗乜撚 反正對牛彈琴

地球呢46億年嚟留低咗46億發生咩事嘅證據㗎傻閪 做人唔識推理 所有嘢要親自試過先知 做豬算啦你

又話全球暖化係極端天氣，小冰期咪又係極端天氣

但又唔關事？

連登咁多小學雞真係

佢等於問緊: 你又知百科全書嘅野係真? 個作者信得過?

用下腦plz

用幾千年推理返46億年，暖化撚好野

但因為天氣好凍話暖化論錯 豬都不如

環保撚不嬲on撚99
所謂環保係講出嚟呃鳩政府funding呃鳩人損款嘅概念

全球暖化但天氣轉凍係咩邏輯

方面g又引戰

重點係碳排放同溫度上升係成正比 而且個上升幅度係十分唔正常地快 (同以前未有污染時代比） 你諗到地球幾十億年既氣候轉變 人地研究既就諗唔撚到咩 醒目仔
都叫你睇清楚成個學說先啦 你睇清楚既話 你就唔撚會問d垃圾問題

一到夏天佢地反巴士地鐵開大冷氣 連登仔又咪屌到飛起

同唔同意暖化論對我地生活有咩影響

大自然會吸收二氧化碳，而大氣上嘅二氧化碳亦已經飽和左好多年，就算人類再增加二氧化碳根本對地球影響不大，叫人減碳根本係世紀騙局

好正，暖化撚以為自己係真理

做得好

個理論啱唔啱 同人嘅行為係分開 佢係啱嘅 唔會我開冷氣 理論就變錯

環保觸覺要求巴士調高冷氣溫度，並希望市民在26至28度也可接受

氣候同天氣又係兩回事
天氣係講緊幾十日幾個月
氣候係講緊幾年幾十年
暖化係講手緊近半個世紀
全年平均氣溫上升 （氣候）
而唔係拎最凍個日同人講 全球暖化係假
（雖然唔100% 真 但好多research 都support 緊全球暖化）
點解咁凍係因為極地旋渦減弱
呢樣野同氣溫上升有關

wiki既中文寫得淺易明白 岩依度大把人睇
咪叫左你睇唔夠既 用返相同字眼去google search其他網/書囉 搵到既資料都係一樣

首先你要分清邊一個係原因邊一個係結果
工業革命後平均溫度一直上升，絕對有合理懷疑
不過連科學家都仲討論緊嘅時候，啲人好心就唔好咁執著企係其中一邊
現階段企係邊一邊都錯唔哂

個logic 係 : 氣候變化會導致全球暖化同極端天氣, 全球暖化改變左冰川溶化速度, 海水調節氣温既能力會轉差, 所以近赤道地區熱既時候會越來越熱, 近南北極地區凍既時候會越來越凍

明無? 讀多幾年書先出黎9up

連登仔：d 人收左油公司錢係打手黎

wiki資料唔可信係因為咩人都可以edit唔洗落reference
但係心水清都知有d可信性高既
因為寫既係識得落返ref 睇返wiki 個page下面既ref啦 咪搵得返原source囉

咁其實而家係咪全球平均氣溫同早幾年比有keep住下跌嘅趨勢先

連登仔: 我地話唔係就唔係 冇就冇

算吧la，啲反暖化撚連基本科學知識都冇，climate change咁撚多證據都唔睇，淨係識求其揾地球某個時期黎講，連反駁現有證據嘅論點都冇，真係戇鳩鳩。

個post咁多弱智仔
全球暖化極端氣候都唔知咩黎

其實現階段係大多數科學家都同意左 同埋有既資料已經足夠去印證依個講法

人為contribution係一定有，但係佔導致全球極端天氣既幾多%?無人知

一陣原來人為只係由1%升到3%，另外地球週期因素，板塊移動因素佔90%你又可以幫到乜野手，點證明人類活動係主因?

有時見到兩樣野升有正比關聯唔代表有直接關係既

無知識既人真係好核突

無知真係可怕

唔信專家唔通信你班連登仔咩 屌奶星🤣🤣🤣

連登仔個個00後
點識分以前同依加天氣既分別

梗係啦，書本一定唔夠佢9up咁可信

80時代個個講全球冷化
2000年開始轉全球暖化
根本全球暖化重係有明顯爭議性 年年加少少新條件去保住個理論（極端天氣 天氣反常）
但有班人睇完新聞就當學左 人講就信到十足

屌你老母自己拎返80年代既新聞來睇下先啦

人地專家講咩你班傻鳩環保撚就信咩
聽我講好撚過啦

暖化撚根本證明唔到溫度上升係週期性定人為加速影響,
你攞個hypothesis話佢100%正確根本係無知行為, 舉個例:
我發現我年齡越大樓價就會越貴, 咁我就可以假定(暖化撚:確定)我既歲數可以影響樓價?可能我個人消費力上升會有影響, 但係有冇諗過有exception?戰爭,股市上落,政策?
所以你啲暖化撚比人屌係正常, 因為唔信你既就係無知,無讀書,不學無術,假膠etc, 但係有冇諗過自己先係最無思考力果個?

正解

我夏天一定開冷氣開到最撚行
24小時開
話撚知你咩暖化唔暖化
班環保撚激撚死未

人類分明幾耐你知唔知呀？
查野查到最遠幾耐你又知唔知
鳩up你就叻，你做狗啦

無知即力量

其實講全球暖化只係囊括性意思
真正既係兩極暖化 但理環保撚都知如果咁講跟本無人會理 因為無人住係個度
都係個句啦 人類係自私既生物
馬爾代夫大部份人都唔會有錢去 話之你陸沉
幾十年後先感受到既變化就更加無人會理

人地有哂證據想唔信都唔得

正解

針著點從來都係證明唔到兩者關係
而唔係暖化有無發生緊

跟住就係就住嘈到底進行補救措施有無效

歐洲心態係寧願做左先

樓豬用2日既寒襲黎斷定

暖化撚最中意唔夠講就貼圖

咩幾十年氣溫一路上升 每年最高溫度上升 果d圖

如果突然有一年唔升 就真係反常啦

成撚日都賴地球週期，話咩係地球自然變化

個事實係自工業革命以黎，短短幾百年間地球上升既温度已經等於地球幾萬年先上升到既温度，好明顯人為活動就係主因。

就係要呢啲例子

成撚日話工業多就開始暖

根本係巧合

由主耶穌降生以來,短短二千年地球上升既温度已經等於地球幾萬年先上升到既温度，好明顯多人信主同聖經被廣泛閱讀就係主因。
????

雖然唔係100%肯定，亦可以有巧合嘅空間，不過啲大國都開始做嘢去控制碳排放，能夠說服到佢地會咁做嘅都唔會係不可信嘅論證
就算咁好彩真係唔關暖化事都起碼解決下空氣污染

on9仔，地球温度急速上升係同工業革命同時期開始，2000年前温度仲未開始急速上升。

仲有温度上升係温室效應既證據，而温室效應係有一堆科學數據同計算去support，你個耶穌論又有咩scientific 野去support呀????

不過算la，就算我攞晒啲數據同計算出黎，你地咪又係話我盲信專家，都係晒氣。

你要既圖去support丫,由0至1000年好明顯見到係升, 因為11世紀既十字軍東征所以溫度就下降返,明無?
你果啲scientific 計算咪又係用近代co2 ppm 同溫度對比既"觀察"

暖化幾時會對我地有影響

你見唔見到我用急速兩隻字呀盲撚，你嗰1000年温度上升個rate點比得上工業革命之後温度上升個rate 呀??????

返去讀多啲書好唔好

以為全球暖化=全球變熱呢個咁無知嘅睇法，真係膠都廢事派

我生活在46億年01日

我屌你老母咩
Combustion related Carbon Dioxide emission 同 temperature rising 個關係一早就prove 撚咗啦
科學家係北極嘅深層冰川係可以收集到過往幾十萬年嘅空氣架
自重人類工業革命開始，地球嘅空氣就多咗一種特別嘅carbon isotope係同fossil fuel 嘅raw material有關

加上暖化導致嘅冰川溶化影響到全球海水個cooling/warming loop (唔記得個term係乜）
搞到世界各地天氣異常因為個loop 既海水冇咗正常既cooling/warming capacity

巴打讀多幾年書先啦

個啲咩話唔信啲冰川海水會有影響有冇讀個thermodynamics 架
屌你physics 有教energy conservation架嗎
多咗energy入個海洋（energy去咗溶啲冰川）咪會影響到海洋流同全球嘅energy(temperature) balance囉

回應你個急速, 因為近代基督人口增加得好快,所以氣溫就上升得快

係人都知基督人口同氣溫無咩關係,我個例子就係要證明哩樣野, global warming唔係law, 連theory都算唔上, 你班暖化撚根本無資格用一個 hypothesis/observation去批評任何一個懷疑你,唔信你,唔跟你果套既人

溫室氣體 heat trap 暖化 冰川融化 冰水流入海洋 影響海流 氣候異常

有幾難明 定係你根本弱智

所謂既科學 就係用現有既科技去解釋可見既事實
所以現有科學不定是絕對 而且可以被推翻 但提前你需要提供一個合理既解去證明你是對 別人是錯的

否定全球暖化唔係唔岩 但係個論據真係不足以令人信服

其實好簡單，全世界發電廠停用十年
睇下呢十年有咩變化
btw點會

人類對地球氣候研究得百幾年

但係地球本身氣候歷史至少幾萬年

真係WFC

如果樓主只係想表達意見 唔係深入討論
大家都唔洗太執著同佢爭論d咩
因為表達個人意見並唔係一個問題

global warming連theory都唔係? 你究竟知唔知科學啲theory點黎?一個scientific hypothesis 加上驗證，再登上科學期刊度受到其他科學家既challenge，如果科學界既majority都接受，咁已經稱得上係scientific thoery，連牛頓既萬有引力定律都係咁黎，而global warming早就經歷左呢個過程。 如果咁都唔可以用黎做證據，咁就算你話唔信萬有引力定律我都吹你唔脹架la，仲有咩好討論????

連IPCC report 都係90%confidence on co2引起climate change, 係你連登仔口中就變左100%真理? climate change唔可以係sunspot做成?唔可以關solar wind事?
仲你講到咁口響唔該搵個source 證明global warming 係 theory, 唔好齋9up

真係好撚好笑，再一次證明大部分連登仔係on撚9，樓上仲有條友話人睇書就當真，話唔比個作者係錯 一定係連登仔岩啦咁

佢地個reference咪係自己個西腦囉，巴打唔好咁認真向班垃圾解釋

佢地又點會知咁多世界新聞，成班柒頭活係自己個井底到又懶9醒發表偉論

方面g 9up post咁認真討厭😂🤣

😫無啦啦變左世界大戰

笑撚死，佢先係真理，出書的都不是事實

連登仔就是真理，wiki都係信唔過，連登仔先信得過

好明顯係弱智扮專家

樓豬唔識咪撚開po啦，全世界都知你無學識喇
小學畢業未呀？

wtf呢個世界從來冇100%真理，任何理論都係科學家對呢個世界既詮釋，係科學家當時對某件事既共識，隨住不斷有新發現，萬有引力定律都可能會被推翻，global warming都一樣，但咁代唔代表你而家就可以ignore晒所有theory，唔俾人用黎做自己論點?你講既野全部都有可能，但根本反駁唔到global warming。

自己開條Link 睇下scientific community 點樣係Climate change 達成concensus la.

邊到大學呀先生？好有道理咁喎，有無論文睇下？

認真 WIKI人人都改得 不嬲無咩權威公信力 睇下資料還可 點解仲有人當聖經 維基講既就係岩

連登仔：比個reference同source黎睇下

傻仔9月升左做high dip啦

高等教育牙

同我講知識真係得啖笑

小弟嘗試用中六讀過既一d理論解釋
全球暖化係指全球全年平均溫度上升
例如香港咁
10年前夏天32度已經好少有 但呢幾年就升到39度
你會話咁冬天都凍左 其實香港冬天係比以前相對暖左 只係東北季候風一黎既時候先會好凍，如果唔係可以睇下今年12月其實都係20度左右
你亦都可以放眼世界唔同地方 愈近赤道地方根本每年熱過一年
你今次美國例子，就好似香港上年都可以比季候風搞到2度一樣 只係短暫 但根本平均計 係上升

至於全球暖化點解=極端天氣，2方面解釋
颱風呀 水浸呢d易明少少， 熱咪海水溫度上升同易暴雨
至於大雪同勁左既季候風 就真係好複雜既
首先你要明白 氣溫高就愈低氣壓 相反就係高
溫差愈大
形成既frontal rain就愈勁 甚至成為雪
而且風速都會愈勁
所以形成既anticyclone係會愈黎愈大
於是風由高氣壓吹向低氣壓
一野轟落黎 依家就變到愈來愈勁
所以全球暖化係真
希望夠解答樓主疑問

講緊wiki同連登仔呀on9，你當連登講既野係真理有公信力仲撚on9

見到中六已經唔洗睇，畢左業先入來thx

笑撚到仆街，high dip 小朋友讀多d書先啦

差d唔記得講埋
其實海水有current
但依家因為海水暖左好多 好多current都斷開左
變左冰水愈冰 暖水愈暖
亦係其中一個anticyclone愈黎愈勁既原因

全球冷化

你high dip就收經啦

已經畢左業 讀埋大學做緊野

我勁過香港9成人啦

比個source黎睇下你叻過邊9成香港人 9up你就叻

如果完全唔睇人論點
就一味堅信全球暖化係假
咁就突顯左你有幾無知

大學畢業都得啲中6知識😩大學生真係讀屎片

你high dip但仲on9過小學生又點解釋

先生
大學有major
大學唔係讀geog又點會有呢方面既大學知識？
睇黎你真係冇咩讀過書

真係好多ON9

條on9西擺明個腦有問題

您母親做雞生到您隻野仔都無乜好解釋啦

就當我認真左咁解比佢聽
哂時間

Weak

又用到英文了

綜合樓主的論點

1.好凍呀講咩暖化
2.都唔係100%科學家認同全球暖化，你班環保撚都on99
3.科學家講你就信？你班環保撚都on99

level低到無野好講要話人老母係雞 哇我好hurt好嬲呀 講完開心返未呀？駛唔駛比2蚊你去買糖

嬲到

結論：樓主on9又要扮專家

邊隻屎眼見到我信連登仔講野 比波台假膠開啲弱智POST都激到你生蝦咁仲on9

係呀好嬲呀 幾多歲呀你

今年19碎了

暖化撚真係好on9
今日凍撚到仆街都話暖化

講緊wiki同連登仔講既野，你就話wiki都好信，即係你指連登既可信性比wiki高啦，你覺得我激到生蝦咁跳仲撚on9 一路都笑9緊你地

又有一個專家誕生

暖化撚不願面對，下星期又凍了

high dip咁威呀
真係笑大人地果口

high dip就高等教育喇原來而家

樓豬你努力升上大學主修下地理先再出po啦

The planet is fine. The people are fucked

無知真可怕

暖化撚記得唔好開冷氣
Leonardo Di Caprio 又日日叫春話環保 但次次都搭私人飛機

暖化撚就是偽善

開1秒冷氣都要死刑

佢次次搭私人飛機你都知，你係個機師啦一定

樓豬咁on 9真係抵你讀high dip
no offence to 其它讀high dip既人
純粹係呢條on9咁撚蠢仲咁自大抵佢冇u讀

非暖化撚 冇開

high dip樓豬：我話無就係無，有論證又點，會凍點會係暖化

你講完架啦…？

睇完呢個post完全明白點解全球暖化會不斷加速

你開大絕
一陣又比人質疑d數據點黎

轉左食素未
減排第一件事要轉素食

咁撚熱 唔比我開冷氣？ #

無人話唔比，你開都吹你唔9脹，但咪撚用你幾句說話去否定人地個理論，成班柒頭講極唔撚明

無知真係好恐怖，開口埋口暖化撚唔好開冷氣，心諗做乜鳩 根本冇暖化撚迫你環保，迫你你會做？收皮啦。環保團體有時係小小誇大，岀發點都係減少對自然生態嘅影響。讀多幾年書先咁撚多嘴啦 成撚日揾北美北歐大風雪打飛機笑地球暖化，不如你去北極捉撚住的北極熊問佢點解咁撚凍？反正佢地瘦到得返排骨 。無知廢青，你不如去鑽石山笑人冇鑽石係個山上面啦
一打唔洗找

我幾時否定你 你咪當個個都係樓主咁屌啦 on9仔

咁幾時有人唔比你開冷氣

環保撚咪叫人唔好開囉 你又要衝出黎認 唔知你做乜撚

環保團體叫人開少d去減少air pollution 幾時話唔比你開，你理解能力有問題？

嬲到尼家您條環保撚

Mon住個post個個覆

條友好痴線 上面有個話wiki個個可以改 可信性唔高都比佢屌

咪話左wiki字眼淺易方便你地睇 打返一樣topic去google搵都搵得返大把source有一樣資料 到底要講幾多次先明
同埋wiki有d都係可信 因為下面可以trace返個ref

算啦 跟本對牛彈琴 香港有一班咁撚文塞既人真係好撚可悲

拎得幾十年嘅數據就話全球暖化極端氣候

牙賓

人講乜佢信乜，班傻鳩完全冇獨立思考能力，抵佢地一世做窮能

偉大既波台狗有咩思考能力咁把閉，希望你可以運用你既思考去寫篇論文推翻，比世人學下野

70，80年代班環保撚日日9吹，全球冷化，歐洲冷化，會凍死人
當年有個全球性組織叫綠色和平，日日去叫人捐錢俾佢地係北方種樹擋北極冷風，防冷化
到前蘇聯爆左個核電，班友即刻發現條新財路，係咁叫人捐錢俾佢地買船出海抗議起核電，及抗議船運核癈料處理。當年激到幾十人鎖係船，日日新聞都見佢地，但又唔見佢地再講冷化
到90年代中好笑到180度轉身，變左CO2排放全球暖化，班仆街居然去煤發電廠抗議，叫人用核電，至此之後個綠色和平好似收收地皮，無乜人捐錢同聽佢地9吹，新聞都無乜
唔知點解同一時間就突然多左好多乜乜乜環保組織，叫人捐錢佢地就當然啦，唔係邊有咁多全球暖化理論研究到出來
當年有個理論叫穿左個北極臭氧層，紫外線會乜乜乜，吓到個個腳軟，去行街都怕生癌，當年政府都痴咪一份，拍個電視廣告個地球要貼膠布，依幾年又係唔見佢地講臭氧層啦，
因為北極個臭氧層越來越厚，吹唔到
最後只係想提下班暖化撚，CO2排放同全球暖化如果係有直接關系，咁過去幾萬年天氣又上又落，又係乜野原因做成? 如果有其他成因可以做成天氣變化，今日全球暖化又會唔會同幾萬年前一樣，跟本係自然天氣變化。

首先 臭氧層個窿係個南極同澳洲上空 而呢個唔係理論 係實在發生緊 澳洲人因為咁 有皮膚癌既機率係其他國家既倍數計
舊時天氣有上有落主原係碳循環 好多唔同因素會影響空氣中既co2 濃度 地球有好多唔同方法好慢咁自己調節 但需時十分之長 但依家人類短時間內釋放左大量Co2 出黎 地球唔會調節得切

仲有今日新聞先講左,
臭氧層果度個窿有測量話已經修補中
大氣層臭氧度比之前厚左,
原因都係話過去全球性既宣傳
減低左破壞環境既噴髮膠... etc
減低使用有害物質先出現咁既結果

我真係攪錯左，南極北極都有洞，最大個洞係南極同澳洲上空
乜南半球人口大過北半球咩?
成個歐洲工業革命左成百年，排放會少過澳洲佬?

叫個二千萬澳洲佬唔好用噴髮膠... etc，乜都攪掂晒啦
你睇歐洲亞洲幾十憶人噴髮膠，北極臭氧層都無事

果度出現洞係因為南極臭氧層特別薄
由於空氣污染係global pollution
所以CFCs等等既air pollutants無論來源係邊
都會影響到果度既臭氧濃度

重複多次，因為南極臭氧層特別薄
至於污染源頭，其實唔應該怪單一地區既人，每一個製造污染既人都有份

南半球個海冇陸地阻隔
日日都吹大風，凍撚到仆街
間接令到臭氣累積唔到姐

btw，我會話南半球太少陸地，唔夠多工廠、車
搞到臭氧產量太少，令到臭氧層特別薄
唔信可以去澳洲、南非、阿根廷旅行 ，藍天永遠比加州、華北、歐洲、日本藍

姐係唔係唔比你反 但反都用下腦
邊撚個同你講ozone layer 係troposphere ozone layer 係stratosphere
troposphere 既天氣點樣影響佢

同時持氟里昂破臭氧層觀點的學者認為，南極上空之所以會出現臭氧層空洞是因為當地的極度寒冷所至。他們認為雲層中粒子無論屬何性質，由什麼構成，當其表面溫度低於-73攝氏度時，任何形式存在的氯轉都會發生轉變為活性氯的化學反應。當南極洲處於暖季（11月~3月）時，南極上空臭氧層中的氯化合物只受到太陽紫外線輻射的影響，分解緩慢。但當進入酷寒的冬季（4~10月），其氣溫可達-88.3攝氏度，雲層中冰冷的粒子此時便成了釋放活性氯的化學反應的催化劑，這就更大破壞了南極上空臭氧，因此出現臭氧層空洞。
任何人只要引用維基，都可以上網鳩up

加上南半球唔夠多人口、工廠、發電廠，臭氧濃度更少，令到臭氧層穿左

你呢段只係解釋緊CF2Cl2 平時分解太慢 因為南極太凍 所以加快左分解CF2Cl2分解成單分子既速度 令破壞臭氧層既嚴重性會更加大 唔係因為南極太凍 所以就會出個大窿 主因都係因為人類釋放大多CF2Cl2 搞清楚先啦
仲有聽過ozone cycle 未 氧越多 ozone cycle 會越快 咁點會少d 臭氧濃度
地球可以自己recover 到ozone layer 但破壞佢既速度都要慢過佢recover 先得架

暖化撚一到呢啲天氣就凍到留言都無

咁凍仲唔縮埋一二邊咩

溶左冰咪有短暫性冷氣流。

有乜咁難理解﹖

推

笑4

其實讀唔到書唔係問題
但連google 都懶真係可以拉去斬

放心啦
一到夏天班反暖化撚就收皮架啦 到時又係我地出黎威既時候

反暖化撚可以係佢老母個西可黎啦

23度